[集中討論]光復元朗27定28

27
28

push

push !!!!!!!

幫手推啊 Focus target

集中!

推

對準目標

圖234 可以吸多點人
圖1，5 可能會嚇到人

文宣提人帶裝備